聽日係唔係繼續??

一直都係五六日 我感覺到係時候要變啦

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 唔知有冇用但都想一試

千其唔好日日扔d垃圾落鐵路 因為會搞到黨鐵搵人清 又開唔到車
如果日日6點扔完 好多人返唔到工 好慘

香港人 反抗

要喇
一日有撚用咩

係時候要變

黎明行動對運動有突破

推

原來黎明來到一早啟示左我地

我個人會當聽日係決勝局，永遠請一日根本對唔住今日犧牲嘅手足

但好似唔夠人，不如吹雞聽日快閃遊行

要大力宣傳

係

星期六日=和理非 平日早上=勇武

千奇千奇唔好整
好危險架

我地返工既巴士會行唔到

唔好咁做啊求下你地